苗僑偉到底有幾多個身份

又係眼鏡品牌創辦人
又係新加坡視帝
同時又係譚仔三哥生招牌

聽聞最近佢仲炸埋中環地鐵站 唔知咩事

佢有三個身份。

第一個 苗

第二個喬

第三個偉

漏咗

藥箱都變成首飾箱

我三條煙呀

佢係天文學家
英文名叫Milky Way

齊歡暢！！！！！

笑左 笑埋右